出個完全追蹤功能 可以睇人喺邊度留咩言 有冇得諗？

唔係淨係睇佢開過咩post，係可以睇佢喺邊度留過言(或者指定台/某一個post)
技術上做唔做到？

關sir好需要呢個功能